千期咪信條垃圾自由黨吳龍飛

呢條垃圾不斷用相熟傳媒上位
自稱炒樓王

其實業界知佢九唔搭八，佢炒既物業只是小菜一碟

是旦搵個美孚師奶都勁過佢